有無人係貴記學電單車（任學plan)

D車新唔新同難唔難book?

窮人去報A1 好過啦 觀駕都收左皮

新觀駕呢？

新觀駕同港駕同一個腦細

A1 定 李健…邊間好d?
好似差唔多價

我報左A1 路試得四節 仲要逼你一日上晒 btw 而加車同連登都P緊

咁又好似麻麻地…我之前問李健都可以 分開幾日 / 1日上哂

我想快d考到揀報大球場、又想平！ 大球場得3間： 李健 、A1、 輝sir
頭兩間差唔多間錢…路試4(導師)+8(自習)
第三間淨堂計…4+8堂，都等於駕院學院價錢

都知李健d車/師傅…伏伏地！

正正經經報駕院啦，條路易考
出面肥一次條數係番到

駕院而加壟斷哂, 實好撚貴. 而且無人教, 野又學唔到, 錢又哂.
不如考街.
我搵輝SIR考, 教得好學到好實用的揸車同考試技巧, 又唔洗綑綁埋啲自練堂.
好過喺駕院自練自生自滅.

A1同港駕都係同一個老細

報教院會考條易啲既路？

有錢去全方位/有記學啦
利申：兩間都學過，已pass。以前係李賤學生，好肯定話你知啲車極殘（試過一次上到樂富麥當勞甩鏈死火）仲試過炒車爛腳踏要賠錢

炒車都可以話人

梳 我只係想指出車殘啫
學神技術個個都差唔多架啦 大家都有炒車同炒爛車賠錢既風險

駕院條路線易考到仆街
練8字條斜路=考8字既斜路已經同考街場無得比

例如天光道路線，考8字條路係永遠唔會俾你練8字，你一入去練，隔離屋苑個看更會即刻報警

而家練最啱 冇警力